

Что бы развернуть stateless приложение

нужно выполнить

composer install
php artisan migrate
php artisan db:seed

далее регистрируемся

что я сделал:
поставил laravel
php artisan make:auth
создал модели и миграции
немного фронтенда на jquery

когда заходим на /home
показывается товар конкретного юзера
редактируеся товар

я не успел сделать
добавление нового товара и удаление
валидацию нормальную
редактирование тегов в товаре
на главной стр вывести все товары всех юзеров с фильтрами

5 часов истекли..
